［超級突發］林鄭twitter acc 封撚咗！

有微愽同qq 怕條春咩

csl 2:28 using WiFi and 叉ing phone
ip都唔洗check

留名等睇facebook

已讚好

屌我愛國愛黨未能驚過

facebook正垃圾黎

blocked已讚好Carrie lam

炒車
假acc嚟

唔係官方a/c, 一早 ban 咗

睇返上年十月新聞, this one

拉

笑撚死
幾千萬請左個油王pr仲可以有咩玩

你要fb 做野有咩可以做？

齋睇唔做有撚用？

呢件野真係垃撚圾到極
共產黨仲要死攬個下正
一早扮下"爭取群眾"炒Q左
好多人都收貨啦

錦鯉有咩高見.jpg